咬損咗個嘴，口腔內壁腫咗發炎，有咩消炎藥推介？

食唔到嘢 啲牙掂到好痛

Ibuprofen
消炎又止痛

聽日食牛角

B雜？

狂食奇異果,綠色個隻,work過黃金個隻好多

去樓下萬寧屈記問吓個呀化啦
又唔使錢

生果大法

好拿痛

幫我含

死gay佬

試下津路
茶有小量止痛
過來人,成日咬到

ching我每個月飲幾箱

去萬寧買口瘡，一次性。貴但好快止痛直到好返。

萬寧口健樂

李施德霖,一次見效

每日都用 好似唔work

係咪 5秒乸到仆街果個

係，長痛不如短痛，用完返唔到轉頭

又唔似係一粒粒嗰啲飛G

一樣啦，搽咗上去即刻封咗層嘢係上面，唔會有嘢掂到個傷口，唔會再痛

得唔得架 佢好生唔生 係正啲牙隔離 仆街

過來人，我成日咬損條脷，同脷底成日生飛滋